點先令兩老轉用smart phone

唔識打字，唔識上網，唔肯轉用

樓豬好想做工具人

戇鳩仔先會想老人家用smartphone.

係 到時乜撚都問你點用

同佢地講用智能電話可以睇下孫仔孫女啲相，同可以同佢地視像

我都幫兩老換左SMARTPHONE...
一開始係教佢開機/關機, 同埋打TEL/接TEL
你同佢講個MON大D 你地易睇D

之後教佢開相機影相, 睇下相...咁又等一排習慣下先

之後識左呢幾樣野, 就幫佢裝WHATSAPP之類既野啦, (唔好裝WECHAT)
話係SMS黎, 仲可以傳相/片

咁呢一刻你己經成功左一半.....
重點係張部機D字校大隻D, 同埋幫個PLAN轉無限上網.......

siri 、語音輸入
你故意咁係佢地面前用多幾次
自然求你教佢地用

唔需要
到時隔幾個鐘就問你點用

咁點解迫佢地？

你會後悔

有d驚佢地會上thisav，之後唔識清browser history問我野果陣比我見倒

我不知幾想兩老繼續用dumb phone

老豆賭唔賭馬，幫佢開戶口裝馬會 app ，唔洗兩日用smartphone 勁過你

有咩問題
係人都會睇av架啦
到時仲多個話題

打長途唔洗額外收費

幫佢整youtube 跟住見到啲推薦影片係嗰啲文字咸片